Сложность: Сложная Категория: madness

Описание

Just use this key.

Решение.
Key.txt - содержит код на эзотерическом языке Spoon.
Интерпретируем язык, получаем ссылку на файл с настоящим ключом.
Xor'им ключ + изображение, получаем флаг.